美國果邊如果知道周梓樂果邊會有咩反應?

如果咁都推唔到人權條例上黎
果班根本唔係人黎.

可以有乜反應

制裁香港

乜都未查到
可以點？

周梓樂的血債一定要777同甴大大還

其實睇到E個po我有少少嬲點解人權法要用人命換番黎

我既意思係竟然對家都做到呢個地步
點解美國到今日仲要左唸右唸

美國參議員︰好嬲好嬲好嬲
下個月準時放假

人命對政客數字黎渣 仲諗住靠美國?

有利益咪有反應